英媒指哈里似「不愛江山愛美人」愛德華八世 「但他當年也從沒公開索錢」

英國哈里王子及夫人梅根接受美國名嘴奧花雲費專訪，哈里在訪問中提及皇室自他宣佈不再履行職務後便停止對他的財政援助。英國《每日郵報》評論指，哈里要求財政支援的舉動與當年愛德華八世退位後相似，但他至少沒在公開場合索要金錢。

God Saves the Prince

等睇無水離婚收場

又要威，又要戴X頭盔

似瑪嘉烈公主

no money no talk

美人？？？
紅唔起的奀星only

有冇睇Crown ，愛德華八世係分咗身家先退位

可能係近年來皇室最大危機 而佢就係皇室入面果個25仔... 點會離婚姐 佢話佢老母留左大筆錢比佢

皇帝有好多私人財產

抽水抽到乾

愛德華八世納粹王子嚟喎

乜嘢不愛江山愛美人

去重睇歷史

就係睇咗先係咁講

不愛江山愛美人根本係一個藉口

講到哈里可以做英皇咁

離開皇室除咗比較自由又可以遠離是非
另外有個原因，亦係最大嘅誘因
美國電視台和電影公司不斷向梅根遊説
誘之以利，包括Netflix 和其他電視台
保守估計可以搵到5000萬美金以上

又要型
又要人地出錢養自己
好可笑囉.......

咁咪學啊Edward 咁比個總督佢做出糧算 費事煩

基金投資收益
應該都滾到幾廿億

至少

咪撚就係
本身就無佢份

邊個話無做野就無錢收?
申請英國綜援試下

私通納粹

我買哈里遲早會被條八婆飛再乞番自己入皇室

唔會啦

淨計Netflix 都有7.8億港紙

Edward viii問皇室攞錢住法國大宅

Hindsight is 100%

咁係邊個咁有政治智慧, 逼呢個納粹皇帝佢退位
會唔會係邱吉爾?

個美字係指美國人啫
個衰樣邊到係美人

邱吉爾係有出聲支持佢 戀愛無罪

話皇室禁佢出席商業演講
姐係閪女人收錢接受訪問咁

係咁爆料
係咁搵野俾左膠講
大把錢佢賺啦

排第6收皮啦
William成家死晒先到你

不愛江山愛黑人

btw 哈里點都冇江山㗎啦

死黑雞當美人？
你話佢阿嫂我都同意

離開完皇室又消費皇室
anyway 愛德華好怕做亡國君

真 心諗邊撚度美

中環星期日天橋大把靚過佢

醜撚過賓妹條力架

go find a job

God saves the Price

先唔講霉根係唔係美人
但係江山點都唔係佢嘅

你啱

其實嗰啲所謂名嘴係咪即係八婆講是非？

咁兩個都係大仆街 但愛德華八世靚仔好多

Edward the 8th佢退位之後都仲有公爵做，唔似Harry咁要離家出走

Wallis Simpson 又係美國人

又係結過婚

握吓手有乜出奇啫，拜登同翠翠拍晒膊頭飲香檳添

你認真？

擺明玩野啦

佢去見希特拉係1937

同希特拉有交情，因為婚姻原因退位都算[不愛江山愛美人]。

個訪問都收左700萬美金

其實佢啲納粹野都係二戰中後期先開始俾人拎黎講
佢退位就真係因為同Simpson結婚
兩回事黎

佢有撚索錢咩

嗰個年代同個美國失婚婦人結婚

不過上年睇andrew morton 本書分析edward viii 退位主要原因好似係懷疑wallis simpson 係spy. 同埋wallis simpson好似對hitler投懷送抱 但hitler對佢冇興趣.

Edward viii 俾人屌好似係話佢冇後悔過同hitler做friend

利：咩都唔識 之前有睇過下書同documentary. Netflix 套Clown 好似同事實都幾大出入

[我的奮鬥]入面希特拉對英國觀點係[兄弟]，認為英國是德國的後盾，德英應該結盟，因為咁佢一直好敬重愛德華八世。

屌手殘變clown crown

懷疑wallis Simpson 係spy

呢個係

仲有 菲蠟親王 d家姐都係納粹人

美人 古天奴咋喎

條力架真係好撚樣衰

個人意見：有可能係Buy both sides, 即使盟軍輸左， Edward VIII用私人身分保住英國，再登基之類

Princess Maragret點比 佢係重要關頭就點都以佢家姐行先

唔出奇

烏雞拎嚟煲湯㗎咋

當年女王話如果瑪嘉烈公主要嫁Townsend
就要放棄公主銜頭&皇室薪水

王位繼承人排咁後有咩江山可言

好似係有呢點 當時希特拉支持呀edward viii 好似係想捧返佢做英皇 貪佢易控制
其實佢段歷史好吸引 我最鐘意就係睇佢同希特拉